17/18 學年non jupas&副學士專區（62）個個有offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

acct offer year 1 entry

HKU offer god

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

求im interview同offer
n手god

新PO 留名
求Edu Ece Offer

求Edu offer 想食n手飯

City tvb offer god

求edu offer n手飯
唉

乜都無

Edu language studies

City 英文派哂未

有冇人知 poly acct n手飯出未

乜咁能柒得閒芒實個post啊 水泡ugc暑假冇野做？

人地已經reg day左

city幾時reg day？

EdUHK n手飯
offer god

唔經唔覺又黎到第62個po了

Same situation絲打你cgpa幾多

3.23/4 唔好但係又未差到貼地 唔上唔落咁

嬌嫩絲打你讀邊間

我3.28/4 你itc first choice係咩？
唉 高不成低不就 好失敗

Hkcc

我都係喎 retail 1st

一日未拎student ID card 個心都仲係浮浮地

係yr1定yr2架

我揀左mrk second choice先係retail 佢會唔會考慮比retail我架 只要係ugc就得
Btw你有冇份去之前個meeting

Hku nursing offer god

有啊
mrk同reatail都大把人搶 所以2nd choice機會已經好微
早知擺tech做1st啦

其他巴打bom係咩status?

好傷心 我都有份去mrk meeting 但明明當時我cgpa得3.23 完全比左假希望我

ITC呢幾個禮拜都無曬聲氣 我真係唔想gap yr再讀書

轉左Pending Decision

IM BANL PD咗
利申：no interview

Poly offer god
City offer god

要gap year了？

Poly大概幾耐會轉meet condition個status?
Btw我係send email比poly果邊show我張transcript
因為之前up左張無show我pass asso既transcript
封email話會pass比academic department果到 唔係幫我upload上個網到

3月尾in完到宜家status都仲係interview

由2月28交完application就俾人under review 到而家 快啲reject我唔好等我心掛掛啦

幫fd拜City AIS同 History 有無人知history咩情況

city tvb offer god 求你畀我今個星期收倒offer

edu有冇telegram?

Reject好似唔會有任何通知

Help gf beg offer god
新po 跪拜offer god
City offer god
BU offer god
Poly offer god

求poly快d打比我

有架
去到最尾會有封email會話thanks for your interests in CityU但因為keen competition所以畀唔到offer

BU CS 係咪派哂OFFER
點解成間分校都冇人有OFFER

city non jupas 條telegram link入唔到係咪已經爆左人?

我都係 恒管個度都唔知交唔交錢好

Ppp offer god
Gap左年,我唔想今年都失望

等緊AIS
D人話派到開學咁滯

你gpa幾多

City ppp year 1 entry
Cu gpa year 1 entry

ppp offer god

即係就快出？

yr2

有冇聽講過往年有人IM係pending decision，最後有offer？

希望聽日派比我..另外考左IELTS，就咁更新成績得唔得，定要send email?

有無人覺得其實nonju呢樣野好唔完善
無一個特定日期話比你聽要幾時死心 無大學收你
淨係同你講 等到9月啦 有就有無就無
如果可以好似jupas咁 真係比到個答案你
咁你都仲有時間準備之後既路應該點行
但宜加 等到都覺得唔知自己等緊乜
應該之後點？一個offer都無係咪即係2年既努力都白費？
有時 唔係成績唔夠人高 只係唔夠運氣玩nonju呢個遊戲
每日check email 電話 發現原來係一場空
個種感覺係心急又難受 係度諗 究竟我會唔會有offer?
聽日會唔會有？後日？定係根本無
Send email問 都只係話派到9月 繼續等啦
但如果根本唔想收我 點解唔一早reject我？
要我係度等無可能我會有既野

Sorry for 1999

美國中學想報non-Jupas 有冇巴絲同我一樣想回流
TG: @lihkgleo

如果冇N手飯 死得仲轟烈
仲有係因為間間CC出transcript 時間都唔同

Offer God

但我真心覺得今年唔會
今年啲高Gpa嘅都照要。。
我都係無乜望。。
利申：我都等緊

報個陣用緊頭3個sem既cgpa 3.36
完埋最尾個sem變左3.32
冇更新到transcript比佢
不過都冇乜希望

祝各位巴絲早日收到offer

好同意 其實Set一個指定日期出Offer真係咁難咩
甚至話Set 一個 Waiting List /unsuccessful 咁樣既Status唔得咩
講真咩消息都冇 或者無啦啦打電話叫你Check Status ，又完全冇透明度，都唔知想點

新post再拜cityu offer god

Send email啦

HKCC acct
Cgpa 3.48
Sem1，2，4都係3.6/3.7
因為sem3爛左grade 同埋無報水泡 所以一個interview都無
想問下恒管定係speed既出路會好d?
定係gap year 有策略咁報返non jupas?
有無巴打比到意見

JUPAS夠哂透明喇掛
咁你玩唔掂Jupas要玩Non ju
怪得邊個

speed有例子有人爆4入返ugc
巴打可以參考下隔離sf degree post 有講呢兩間

唔好灰 我信佢會派到落黎架

利申我都等緊

巴打 sem3 衰咩先跌咁多

Thank you bro

隔左成個暑假 個人心散左好多
再加上exam period 屋企人入廠 自己又病到仆街
睇住個gpa跌1真係好絕望

巴打 拜定下年?

cityu engine year1 entry

City tvb offer god我求下你
今年我已經係gap year架喇
我真心好想讀呢科

Poly offer god

PPP gis im 我屌你老母屌你老師大姨媽三叔公四表嬸

又一day

想請問各位大大
BSocSc Criminology and Sociology (year2 entry) 好定 BSocSc Applied Sociology (year3 entry)?

其實係咪論前途係Criminology and Sociology好d?
但要讀3年，有無人分析比我聽揀邊個好

btw applied soci accept左同交左錢

Reject god

今日4點前要覆番人

晨早拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

想問佢打嚟叫我up transcript 係咪有機接offer

兩科都冇前途 ... 又唔係專科 仲要Shitty

咁兩篤屎邊篤無咁臭

推

cgpa 3.48 gap year 一年搏ugc la
大機會

offer god

夠鐘死心了

city offer god

Polyu acct offer god

仲未有AIS ....

Send比department定office?

今年 我yr1

我都系HKCC acct
cgpa 3.63, 無offer
gap year一年搏ugc定用top up成績報non-ju??
cgpa 3.48 gap year大機會, 甘3.63機會會更大?
有無巴絲比下意見???

如果你唔介意讀多年既話緊係揀criminology and sociology啦

巴打same with you 頭三個sem cgpa 都3.6 ，眼睇住身邊3.1 2 d同學收到offer 自己咩都冇，sem 4個心散左 ，考試時期hea 下hea 下咁（自暴自棄 ），到以家cgpa 3.48好後悔

Gap year2年都有offer 到時咩都報 應該都有個收你

poly仲係application being considered

Edu psy

何出此言

我都等緊

知道機會好微 但都拜下offer神 希望有奇跡
HKU Offer God
PolyU Offer God

Sociology讀既野比較抽象化，一理通百理明，但你諗唔到通啲concept就會讀得好辛苦，相反criminology讀既野就比較有趣啲，case study多啲
齋讀socio兩年應該都會幾頹

同埋辛苦左兩年asso，有得讀year2都叫做比你享受多一年ulife，去下exchange，唔係話year3唔得，但你讀一年已經final year，要開始諗出路，做下intern，呢個時候你已經冇咁多時間/唔能夠完全投入係ulife到

如果係我我會揀criminology and sociology

ppp ais gis 屌你老母

跪求意見
cgpa 3.58 咩u都報哂 有speed offer
因為小弟淨係想讀acct 目標依舊係ugc
咁應該gap yr 定 入 speed 博入返u

比我一定gap year

但係我都係會照報 acct 因為都驚依個分 唔夠入
所以諗會唔會用speed個分報

收到hku ba year3 offer既 有冇收到confirm letter?

tran u比你想像中難

你咁樣將人地個分同自己個分比較

好感動
Appeal結果都未寄到我屋企
Department 話CGPA 差0.03都俾我入讀
教授我愛你

offer

polyu offer god
cityu offer god

點解兩年前嘅終極水泡科ais咁多人爭
過3.5個d正常都有其他offer啦

今年可能好多科cut位

yr1定yr2??

EdU 英教仲係selected for interview係咩已經收皮

*係咪

再等下吧

恭喜你呀 見你由出gpa前拜到appeal 拜咗好耐 鄧你開心

入到去生生性性啦
唔係次次都咁好彩
Congrats

多謝你啊 真係真開心到喊

明白了
我會努力，俾心機讀埋year 3 and 4
多謝你

想問下 edu u如果25號注冊完仲有冇其他日子係一定要番去？

前幾日打左去問
佢叫我慢慢等

佢點樣講啊？

1/8

佢：無咁快嫁啦，有消息既話會係個system到show 出離，再寄信或者email通知你

好啦 唔該絲打

快啲轉status啦求下你
offer god
EdUHK

polyu n 手飯god

唉 waiting list 係咪冇機

GOOD

恭喜巴打

今年bom出現pending decision即係唔會再爆quota收人？
有冇師兄可以幫手收吓風

收倒tvb offer喇 多謝offer god

Offer god
City

英文？其實3月中已經開始in,6月in個d已經唔系main round

應該連second round都唔系……

3月個d都會考慮，之前打去office問過
不過6月in既有部份系year one!

我in英教year one 唔知道幾時有offer😭

Status本身是什麼？

恭喜你啊!!
你求左好耐啦
希望我都會有offer

係

city im god

一直都係under review

Polyu offer god

city到依家都未出reg day email

offer confirmed 係咪姐係direct offer

thx bro
啱啱收到appeal失敗的消息
點都好，最後讀到UGC 就得啦

求CITY IM N手飯
其實派曬未 好似呢排冇人話收到
但點解個status要寫quota full

chi n g你有無in先？
利申 無in過pd咗

今日又冇派applied soci同ais?

6月in 即收 已留位

唉

咩科？

無in應該都是PD
利申 PD

想問下仲有冇人今日收到city tvb offer?

Help gf beg offer god
Bu Econ offer god
Polyu itc offer god
Cityu Im offer god
Call me next week plz

同問 咩科

同問乜嘢科 language studies？

Thank you offer God
岩岩收到hku ba offer
會放番cityu linguistics 出嚟

想知係咪即使過到佢最低既cgpa要求
都有機會唔收？

offer god
give me a chance
奇蹟

Offer god 賜我一個奇蹟

poly同city到而家都未有offer係咪可以收皮

點會

咁可能會收夠人嘛

佢比個conditional offer你 meet到 交埋野上去咪得 點會無啦啦收夠人唔收你 唔好諗咁多啦

點解今年啲勁人捉住AIS offer唔放出嚟
我淨係AIS呢個希望咋
city我求下你俾我offer我啦

多謝offer god 比左我女朋友 health education offer 佢終於有offer 喇

繼續拜ou nursing offer god
東華nursing senior year offer god

我都係

+1

IM好似都係

咩U

真心想要ais

ppp gis im 屌你老師大姨媽三叔公四表嬸

屌漏咗 補屌返
我屌撚埋十個offer條撚樣 我屌你老母

差0.03姐 又唔係差得遠
meet condition個壓力仲大過等派offer

有frd差0.05,寫信去求情唔成功,professor定唔知as話要公平

對夠meet嘅waiting list人好撚唔公平

你睇下會唔會miss咗 我個封比gmail dum咗去最新快訊個到

仲未轉condition met

City係咪會寄封信黎話比人知要讀幾多credit?

有in啊
PD左

你地gpa幾多

唔高3.1X
CCCU

Same

現實係殘酷 pending decision (quota full)又冇in過既多數冇機

3.43

如果有收到offer嘅話 會有封信寄比你 入面有寫

即使唔睇信 上網㩒個view offer letter個到都有得睇

CGPA 差0.03
姐係0.03*4個sem
姐係一個sem差0.12
1個sem差0.12 = 差兩個sub grade 1sub grade = 0.3
我有冇計錯?
何來每科差一個sub grade?
利申: 數學差 有錯唔好屌我

半個sub grade都冇

想問有無人linguistic 收到reg day email

咁又唔係冇半個sub grade
你一個sub grade要除5嫁
其實姐係0.12 *番5科 =0.6 =2個sub grade

我決定放棄

未到最後一刻都唔好放棄呀

有冇人知 city media and comm 收到幾多gpa

city 轉左 condition met 之後，係咪就咁等就得?
冇 confirmation letter?

係 我剩係收到reg day email 不過要留意翻google有機會將封reg day email dum咗去最新快訊個到 我自己就係咁 手痕㩒去先知收到

輕鬆啦 A多科搞掂

Offer神
CU engine year 1 entry

轉左condition met?

唔該巴打
等左幾個星期都未有 reg day email

我自己15/6 upload transcript 好似三日後轉咗condition met 30/6嘅凌晨1點到收到reg day email

別妄想

我封offer letter淨係寫左advanced standing 1同叫我比留位費，完全冇講要讀幾多credit, 係咪打去office問下會好d?

你係指要讀幾多credit 先畢業?
係city 個網有得睇

有冇人冇offer嘅話就會讀speed

唔會架咩

我都未有reg day email

我都仲未有Reg day email

等緊edu psy+1...
其實而未前排又有interview?
如果係 咁姐係代表 2月果時in果班已冇機？

通常n手飯幾時開始有 reg day後？

點會吖 如果係咁 佢鳩派offer 到時meet到先唔收你啦 佢點都係因應有幾多個位先派幾多個offer出去

唔係想屌你 但咁嘅問題都好問

有有巴打知 咁係咩一回事？
2月等到而家仲係selected for interview
仲要聽講之後再開左幾round interview
咁經係我連waiting list都入唔到？係既話不如直接出句unsuccessful or failed比我都好過selected for interview啊..

開埋學都有機會.

你有無交足文件?
最新gpa果d

有交齊啊 果時一放sem4gpa已即買transcript scan up左上去...

你係in教師program?

No啊 psycho渣...

你覺得你係gpa唔夠好定interview差

咁就直接fail或unsucess我擺就la 好頭好尾 而家算點 咁樣玩9班學生好開心？

另外問下唔關non ju事既野 有冇知樹仁coun psy year2收左幾多人？

巴打major linguistics? 想問下GPA大概幾多
Offer god

其實可以打電話或者email request result
起碼你會知自己係咪Waiting List

可以打去問自己係咪waiting list 架？

不過如果佢又再in一批新既 咁真係好灰,
我明白你

問完可能立即un

我覺得edu因為太多人reject,所以唔un頭個批先，我d friend同我3月in 已經有曬offer 得我

我就係驚 佢諗屌 條撚屌夠膽打黎問wor un你一個唔多 un撚左你先...

我打去話想問interview結果
佢答我係waiting list，同埋話佢地過多一兩星期會派offer
我過左排就收到offer
想個心踏實D就打去啦

你都係in edu pay？
如果係咁姐係話4月班fd收offer前都in左幾批...

你問program 既department
定係直接問Admission office ?

你in完之後隔幾耐問？

In 英文

你係Language studies english?
非教育?

你year 2定係

我打去interview果個email入面個電話
佢再refer我打另一個電話 好似係department個電話黎

3月in 5月頭問

Yr 2 非教育

可想而知到六月都無我份，我interview係有幾差

我同你同科.. 都係報language studies english major, 不過我yr 1

介唔介意講下你cgpa 同 DSE IETS 英文成績?

我係6月21 in呢科, yr 1

又唔好咁講 我同你都係差唔多啫
可能佢草多啲rejected offer先一次過派呢 唔好灰心

AIS OFFER GOD
求下你可憐下我

3.35 lv 3 IELTS 7

我覺得佢edu 可能睇重dse 成績，我有offer既fd 英文都有lv4,唉

EdUHK
Offer God

有無人有報edu bafs

我個frd 3月入左 3.06 ielts6.5

佢dse咩成績？

dse 英文3

姐係我interview好差啦

想問下environmental science hku定city好d，岩岩收到個hku offer.

哇..
你year 2 3.35 , IELTS 7
IELTS 7 都唔收? 應該已經係dse 5-5* level .

頂, 我year 1 , gpa 3.6 , 但英文得3, 即係大概等玩完啦.... 連你都無offer 我更加唔洗諗了..

屌有時唔係話我黑心...有時見到人3.0幾都有offer
第一樣野係諗點解佢有我冇
第二樣先係諗佢interview咁勁既...

唉家下要3點幾 又係同2點幾果班一樣讀樹仁psy仲要唔係coun psy 都唔知點解會搞成咁..我呢兩年雖然冇話好勤力但都絕非hea讀..咩我真係in得咁差咩....

得啦, 我收得檔啦, 枉我仲日日好緊張咁留意application status, 留意電話, 唔洗啦, 我知好微機會會搵我. 除非我暑假考到靚d既IELTS分啦

求im n手飯
一個offer都無

樓上唔係話6.5 lv3都有咩，其實不如你練Ielts好過啦，city今年好似有7.5 cgpa過3 ,in都唔駛in就有offer

估唔到競爭咁大, 連你IELTS 7 都無教大offer .
唉 我肯定玩完...
我覺得我year 1 gpa 佢唔會十分重視, 因為asso第1年學既野大部分都唔係專科既...
唉 除非我暑假考到IELTS靚分, 如果唔係我諗玩完. 就算面試同GPA OK , 應該都補足唔到我英文既3 ..

我明

我都系2月in psy
我打過電話問，佢話會考慮
利申:in得唔好

其實好多人有7
你睇返第一頁D人收offer資料

答得咁hea既....姐係應該連waiting list都唔係 我諗我情況應該同你一樣.....

個人認為唔關interview事
佢個interview實在垃圾，個陣in中文bed，5－6個人得個10幾分鐘，平均一個人1分鍾多d，根本睇唔到d咩
個人覺得壞好條件越唔收，驚你reject offer
利申：中文 中史lv5 dse 21 full cert gpa 3.92都唔收

仆街了, 我唔可以上咁多連登.
我要快d爆.

競爭真係好大

我只係好驚留多年asso, 唔想擔驚受怕多年..
所以好想快d走, 唉 , 但我知我dse, 英文成績又唔夠人好, 得個gpa見得人 唔太足夠..

原來競爭真係咁大, 唉, 我暑假會盡力IELTS,
我上埋今日連登, 盡量少上啦

巴打我cgpa 3.59都冇
一定系interview太差😥

報左 不過放左

絲打你個offer幾時出架

你咁高 應該有其他offer la下話 仲sad乜姐
呢個分city psy有機收la 第一頁堆google documents 有3.6city sy
我3.3x渣 你話仆唔仆街...
你3.59仲同我爭...

你條件太好啦 我呢d唔上唔落都唔知點

六月中，我in得唔好

同埋介唔介意講下邊間CC同cgpa幾多

Hkcc cgpa3.6

edu既收人準則極度奇怪
我有2個fd報同一科 一個爆4 一個3.72都冇offer

我懷疑佢地係由低gpa 開始派offer

多謝你
你講得岩, 連登有愛
之前見過1個post 上年9月既, d人執到n手飯, 之後再放自己本身個offer, 有人接實左, 咁岩大家高登仔黎, 我睇到都覺得感動.
9月仲有起瑪5個人執到n手飯

各位 小弟想請教下
Ive仔 year1 sem2為止cgpa 1.9仲有無機會爆到上去

冇
之後兩個sem比你爆4都係得2.95

唔係話落潑係冷水 你自己計下數啦...
1.9你就算剩底2個sem爆4都唔過3
重讀好過啦...

有冇人可能會讀speed？

Non jupas 大部份科目都係要cgpa >3
唔知你咩科啦 但都有啲科收2.幾既

真係難啲喎。。。
之後個3個sem要4就得嘅。。

其實估到自己應該冇
BU interview 又冇
In咗教大又唔收
覺得應該冇咩希望
諗住直接投身社大算

In左教大咩科？
邊間cc?

老老實實唔係話要打擊人 但爆到4既人點會拎到1.9啊...
姐係我想講唔好呃自己爆到4結果搞到哂多年 真係想入u既 quit左再報過一定易過爆4

Btw 巴打唔好放棄讀書呢樣野
我之前都係第2間院校讀 sem 1 gpa 得1.7x
過左黎cccu 讀 每個sem都過3 有個offer揸下手

So true.

知道 唔該大佬先
考慮下top up先

CityU IM我屌你老母
明明CGPA,英文又meet曬個requirement連interview 都冇
利申:CGPA3.5X,英文DSE Level4

嶺南同教大好d架ulife或者地位

對唔住又係我呢條煩膠又問 因為真係唔知點簡

HKU no doubt!

I know that feel bro
Similar situation as u
So I fuck them everyday
And fuck 10 offers on9

Lingu包全宿

教大環境靚

Bros, did u receive any offers yet?
Bye Cheers mate, best of luck for everything!
#FuckshittyuIM

*BTW

咁計科 嶺南社科好唔好架

ugc 完了吧

想問如果想讀翻譯 邊間asso會好啲？
Hkcc cccu定ling u個asso會好啲

Yes but not ugc
Fuck polyu cityu bu 's mothers, aunt, uncle

拜下offer god
好想有ugc

呢3間應該係cc

臨訓前拜下city offer god

巴打本身咩科？
利申: 商科jj 都冇得in

CCCU SS
報咗music and culture study
其實都預咗
嗰日in得好差

唔係話嘴賤 入英文系有7真係好正常

我朋友仔入左edu英文 其實我有d唔開心係點解佢6.5都有人收佢

深夜拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

有無人呢幾日收到city surveying offer

cityu offer god

City tvb offer god
我求下你喇真心

poly civil 聽日出？ 有人有電話同唔見左edit制未？

商科 有其他U IM offer 但冇city
利申:想入Shitty

PPP AIS GIS 屌你老母

岩岩CITY打黎問要唔要applied sociology offer 已放
電話係3字頭 等緊既巴絲留意下!
派到cgpa3.53啦!
good luck!

已經冇乜人拜ppp

因為已經屌緊ppp老母

Offer god

3.4何時有

waiting list 屌

我諗AIS都係派到咁上下
我呢d得3.36既唔使諗啦

有，8月應該有

究竟係咪冇人再收到

我3.56都仲未有，派得好慢

Cgpa 3.59 space social science
中英2 no ielts
岩岩收到applied sociology

reject HKU

電話系3442xxxx

Have u :0)

同感
一樣meet咗城大media and communication要求
都收唔到offer

poly 大電幾時出offer

吾係要等放嫎ma

啲吾系甘牙想點呀

原來個個都咁高gpa 都未有offer..... 我更加玩完 即係無乜可能會到我

你地gpa咁高 怕你地到時reject offer攪餐死

真係唔知教大準則係點.
可能真係好重interview , 一入圍左面試名單就唔睇gpa 只睇interview?

gpa太高個d人通常都當教大水泡 為免佢地reject完又要再派過 高gpa既教大多數唔出比佢地啦

如果reg咗poly但我都係讀bu係咪要去quit poly先？

我交咗10000留位費再加10000係sem1學費
我知留位費係non-refundable 但我睇佢個withdrawal of study淨低嗰10000可以退？

窮撚無錢再交學費啦

因為我上網睇要去M core拎form 再交去department 好似要一定兩個星期手續

好驚最尾兩邊都無書讀

同問 可否退學費？

你係4個sem 3.53定3個sem?
希望接得到

有冇報左CityU CS Year 1既巴打而CityU有打俾你問你要唔要Offer?
佢個電話係咩?
好驚見係3字頭冇聽到

巴打都係reg咗poly？佢話before commencement of the semester 最多可以退10000

3個sem 3.53
gd luck bro

幫推

我3個sem3.46 但最後跌左少少，希望有我份
Btw多謝你啊

3.1今年係咪可以收收皮先

Offer god
EdUHK

applied sociology 派到3.52
岩岩收到電話問要唔要
再一次感謝神
估唔到late submit都有

巴打放唔放架

3個sem定4個sem 3.52?

睇黎係好多高分人揸實左

HKU up完成績係要等定點 up左好耐都冇乜動靜咁

咁啱嘅我都係3.36
其他乜都無報
無AIS offer真係等食屎

嘩 巴打咁睇唔開
非ais不讀咁

有個fd報左aplied so 同ais
佢accpet左aplied so 我岩岩叫佢放返個ais位出黎

你fd今日收到applied soci? Gpa幾多？

派到3.5左右

有得揀的話就唔洗咁講啦唉

仲有冇收到applied soci既人會放出黎啊？？

其實點解咁多人想入AIS PPP CS IM 呢堆水泡Degree

有頭髮邊個想做熾哥

拎住教大global environmental studies
咁相比之下city pop ais BU gis 咪算好

其實ais好定applied soci好啲?

兩科都渣兜 不過socio個名好聽d 收生個gpa都高過ais

真心咩

HKU係咪夜晚先派offer

有無人報左Cityu 能院？

我有頭髮都想做熾哥

Batvb
Bamc

巴打你咩gpa?

global environmental studies 讀完又係乞食
city bu 果幾科又係乞食
咁點解唔讀間u排名高d 又就腳d

而家剩返HKU IM offer
但真心中意shitty多啲

cgpa

要HKU啦
留返city俾我

Cityu offer god
Only hope

幫巴打你拜下offer god

派快啲啦

我都一樣等緊

你gpa幾多？

我同你差唔多，希望有我地份，7月喇

3.5

有冇人知gscm係咪仲派緊定係已經派晒啦？

啱啊

幫男朋友拜
poly offer god

上年依個時候 ais同applied soci都派到3.4
點解今年咁 好驚乜都冇

唔好咁驚成日mon住post喇
做下其他野打發時間!

不過我都知好難勸到
因為我都同你地一樣經歷過咁難捱既時期

因為其他科一係收得太高入唔到，一係興趣不大
本來考DSE嗰陣已經想入AIS但考衰咗

就係因為往年呢個時候已經派到3.4
但今年而家先仲係3.5 如果一個city offer都冇真係唔知點算

唉會唔會下年再報non-jupas先有offer哈哈

高分果啲人又揸實個offer唔放 唉

offer god
點先肯俾個offer我
我已經好努力架喇

quota full 次次見到都想死

今年真係唔知做咩
收既分全部漲哂...

我up完過2日就unsuccessful左

因為間間CC都出盡奶力派grade谷升學率
惡性循環

Aoal Year1 cgpa 2.90係咪可以收收皮先

Ais今日有冇派

ais ppp gis 屌你老母

頭先打左過教院 佢話六月in英教都無咁快出offer

等到好頹

我冇收到電話加仲有edit制係咪玩完
利申poly hd

唔係掛 你meet唔到condition?

Hku 應該冇咁早unsuccessful 人 喎

上年派到3.4係3個sem嘅分定4個sem?

3個sem同4個sem都係

hku又話兩個星期有email confirm
今日岩岩好兩個星期

其實gpa唔夠meet offer但最後奶袋底入到果啲
你地羞唔羞恥 人地同情完你就咪咁大聲啦

今朝訓醒收到 等左三個星期

報左同科
2星期前in
係咪仲要等下
Dse eng4 ielts考左嫌個分唔夠靚無up上去
Interview覺得自己表現一般 太禮讓

上個星期打去佢咪又係咁講

唔知applied soci派曬未

要多人放出黎先有得派 唔係就冇

直接打去學系部門問定admission ？我打去admission 淨係叫我等 永無止境咁等

cityu marketing, ais

屌究竟Ais要等到幾時

收得皮啦我

以前ais 3.3x一定有offer,今年呢？
代frd問

cityu offer

你又點會明今年City Psycho唔收Space而HKU收緊 3.8X
咁3.6-3.8既點算
利申: cgpa 3.7X 一個offer都未有
Edu late application 6月in左 最近報埋lingU

city psy有收space呀 利申 中學同學係讀psy cwb space。 另外讀佢講差唔多全班都有EDu psy offer

Admission呀
學系部門個電話係邊到搵
等我打上去問候佢

cityu offer
offer god

唔收KEC 消息來源: SoSci division head
我已經Unsuccessful左

City offer god

靠Sem 3拉分
讀咁耐最好就係sem 3

幫frd問 lingu late application 有無機

知唔知點解唔收

有冇入入左bu hist
有既話可唔可以tg搵我 thanks a lot
tg: phineeeee216

唔知

Poly Shipping offer god

如果答到你，大家就唔洗日求夜等啦
我都等緊啊

我都有幾個FD讀CWB PSY入返EDU,HKU同埋CITY
唔收KEC唯一解釋係你D師兄師姐入到去之後爛晒grade,唔乖,就唔會收

起碼3.4+

ppp gis im 我屌你老豆大姨媽三叔公四表嬸
屌撚埋10offers tsm 報你老母mls咩撚樣

喂大佬,講過好多次ASSO/HD YR1 報nonjupas除左GPA,係會睇DSE重好多嫁 YR1 3.6 冇OFFER唔洗咁傷心喎,我有FD SPACE 4.0 都未有啦,因為佢DSE得16分 另外你報英文major就專心D考好ielts/retake dse 上4啦

如果係既話我可以收皮了

咪聽人亂吹啦
AIS上年有3.1入到
我兩個師兄都係3.2左右

等到9月,記得上年9月頭2星期都仲派緊

佢地咩科先,同埋background咩料先,上年AIS普遍收3.3+,今年情況唔樂觀,你唔好放2,3個case出黎就證明科野收到3.1先得嫁

咁non ju應該點報
有咩水泡科
但其實最想讀係poly果個air transport engineering
不過好似靜係收ive飛機維修

最近係咪有位巴／絲 收到poly spa? 請問幾時係accept/decline offer嘅deadline

佢收埋hkcc 飛機工程,其他就問你D師兄,升學處啦,仲有你依科唔係工程科黎喎 POLY好似有科飛機TOPUP你睇睇有冇,其他就報so sci 商啦

Poly 有兩科新aviation
我地今年grad唔少去讀AOS AML
ATE反而冇聽過我地科既人報
想讀Shipping/GSCM但冇offer

Cityu see offer God

係confirm meet到condition?

咁我可能揀AOS算
唔太鍾意logistics

成日覺得呢d新科好伏
但唔少高分既人報

咁佢第一round已經遲派你就預左慢慢等架啦 你又唔係唔知city d 效率幾快，同埋你估真係個個高材生都一心讀AIS咩 我就唔信3.4+先有offer嘞

同意 都預左大把人係呢個時候仲攬住幾個offer架啦

唔洗理果條友
AIS 上年派到3.1都仲要9月都派唔哂
仲叫人唔好揾一兩個case
根本泥科跟GPA一直派
gpa過3.4既 基本都有其他科offer
會Reject呢科
80幾個位 點會唔派到落3.1

呢
打錯字 自膠一個

如果今年都係咁就好啦。。

絲打都係英教？

我頭先打去admission loh

yes今朝成堆engine仔收到

我等左成個月先有

hope so

請問city 留位費可唔可以trans?

bom on waiting list既巴打有冇收到offer?

希望高GPA 既人入到佢地想入既科，唔好同我爭

City mkt
Poly gacm
希望今晚可以收到offer

你都係20號in?

既打 你都係打算非psy不讀？
Lingu 我都in左

有無人cgpa低過3.5 又新收到poly offer?

岩岩好3.5收到AML

巴打幾時收到架？

希望啦
愈諗愈驚唉...

ppp gis ais im 屌你老味

想問下上年/前年讀BSE又冇offer嘅師兄師姐
有冇人係出去做完野再報non jupas而有offer
大概cpga係幾多同入左邊間

報定其他topup啦

Offer god

EdUHK

我都聽過3.1 3.2入ais 大家一齊撐住！

Late application Sem1+sem2成績都Upload 左上去之後出左Offer
咁個Offer會係condition 定direct架？

等信通知

好的唔該～

polyu senior offer 你喺邊 等得你好苦

恆管交左5000留位費 就黎要交學費
快d出offer 唔想交恆管
Poly offer god
City offer god

你個status係咩？

乜嘢科啊絲打

City 有科in都冇in，轉左Pending decision (Quota full)
即是點樣？
冇機？

轉左Pending decision (Quota full)
無機la
等其他科

Offer confirmed

幼教呀

你個fd咩programme有gpa4都無offer咁慘
我同身邊有4嘅人都全數降落地球

我condition offer status最後出conditional offer,你一定係direct offer

唔該晒巴打

有冇人知ust unsuccessful左既話係咪up左最新transcript都唔會睇

3月中

Polyu acct offer god again

Poly Offer God
比我入到我真係會生生性性讀書

city psy收好撚多hkcc人 佢痴q左線

Edu offer god 每日都check住mon實d post 等到內心好頹 完全絕望境界中......

其實edu 唔收高GPA 又做乜叫人in 連報名都蝕

其實會收架 有2個fd有hku psy offer之前都收到edu psy offer

姐係我interview差啦

有冇人收到poly 呀

cityu mae offer god

我英教 絲打幾時in？

21號

咁姐係可以收得皮

臨訓前拜下City im god

City ppp year1 entry
Cu gpa year1 entry

有冇巴打知poly spa派到邊

ppp ais gis 我屌你老母呀

Offer神
CU engine year 1 entry
有冇人有消息 應我一句都好

我20號 但係今日打過去又話6月in唔會咁快出offer geh

多謝poly offer god 我會比心機讀書了

AIS 上個post有人話7/7 會出，唔知真假

等city im應該要係咩status先會有機呢？
Poly AML有冇近呢一兩個星期收到offer既人 又可以放低你既gpa

BU financial journalism offer god

waiting list

EdU UGC offer god i miss u

訓唔著嚟望下。。

等極都冇

唔好咁喇

心灰意冷
Offer god

唉cityu offer god 快啲帶我走

恭喜呀絲打 收到咩科嘅offer同cgpa幾多倒呀?

呢年係唔代表下年都係既
佢地係想繼續讀aviation先報

有冇例子係 im個status係pending decision，最後有offer架？

City tvb offer god
求下你地如果有tvb同埋其他offer係手可唔可以放tvb
真心好想可以讀呢科 但感覺機會好微

我都等得好苦 poly eie 3月等到宜家
眼見身邊個個都有offer

Poly offer god

利申 3.44

你yr1/2？

我4月等到依加 polyu nursing
利申 3.45

AML我之前收到offer個陣CGPA 係3.4

有沒city hist巴絲收到enrollment email?
我其他系既朋友都收到
我乜都未有

如果打去學校問幾時派offer會唔會比人鬧

City offer god
屌ppp wait完未 遲大到啦你

7月啦
今年都係1個offer 個冇
真係要放棄啦

拜多一次 ppp im 同ais

巴打GPA幾多？
IELTS幾分

City U IM offer God

好低
3.18
ielts 得6

不自量力的人要接受現實

我都係 但聽講有人3.4已經收到

polyu sy nursing 啵
屌屌屌 唔撚係嘛

真，poly tg gp 見到

巴打知唔知係邊間cc

hkcc, Poly nursing senior 都唔收其他cc

sor 先隊一打

3.56 cgpa 表示等AIS 等到好唔開心

Offer God
EdUHK

好快有

Applied soci ais offer god

3.56肯定有
甚至其實可以報d屈機少少既科
唔使報呢d水泡科

無計，其他科衰左

stephen求你爆quota收我啦

offer god爆quota都收埋我啦

幾時再派 快啲派曬去唔好咩
唉

同是天涯淪落人

好頹呀 1個offer都冇

poly offer god

Edu psy offer plz

拜一拜city business analysis + information management god

又嚟拜下AIS先
剛才睇下覺得ok嘅topup幾時截
然後佢6月尾就截咗
AIS我求下你俾個offer我啦

即管聽傳聞等聽日睇下ais放唔放喇

請問poly大電係咪出埋second round？有冇人收到？可否講下咩cc & gpa

問lecturer,ais今年收高左，至少cgpa 3.2x先有機

其實有無話讀社科高機會過文科？

im god求下你quota full都收我啦

巴打gpa 幾多

好想知bu fj仲有無得派offer

Lm

Ugc offer god

巴打接受現實啦

Offer god bu fj

我唔信！
以往IM喺咪都有pending decision呢個情況架？

有
你等其它科

我得呢科有希望
CGPA啱啱好過3多dd

edu?

acct yr1 cgpa 4

唔敢上網check status

yr1

邊間asso ?
介唔介意問你dse幾分

想問cuhk pac定poly acct好

幫靚女女朋友拜offer god
Polyu itc offer god
Cityu Im offer god
Bu econ offer god
希望下星期call me
Wish everyone get offer finally

哇, 你連中大offer都有?
好勁

介唔介意問你cgpa maximum 係4 定4.3 ?
你dse幾多
有無考IELTS

我全部都係under review或者in progress 係咪死直左

3.72 cccu想知有冇機會 send email去又冇回覆

冇報 而家仲報唔報得

Edu Selected for interview
LingU in progress
CityU Under review
PolyU Application being considered

Year 2 見.
真係唔夠year 1 d變態佬玩 .
我競爭力太弱了

咩major
Gpa 一樣，希望一齊有offer

cityu marketing /banl 仲會派offer?

係就好啦
姐係仲有機

我都係3.3幾

冇你咁main，broad discipline engin，讀細電/programming多，少少拉去大電，所以睇下有冇yr1 entry，都唔敢求有冇yr3

3.3x應該要8月中，甚至8月尾有offer

我都等year1 咋
你有冇細電offer

AIS 派左比我啦屌佢老味
利申cgpa 3.56

留tg比我傾?

留tg傾?

恭喜啊巴打

0offer苦候中

上年non jupas post最低3.25,不過今年冇可能啦,3.3X都未必有

恭喜絲打！！！！

其實未有中大 但係想等

[q uote]

其實未有中大 但係想等[/quote]
想YR1走就比1皮POLY,唔想走就YR2再博,如果唔比POLY CU冇OFFER你要硬食多年

我都有ais喇
利申 3個sem gpa 3.54

諗緊ais好定applied soci

星期1 sd e-mail去department問係咪miss左我
琴日就收到offer

city u mechanical engineering as1

ive me hd award gpa 3.59

恭喜曬絲打 見你求佐好奈

恭喜 見到絲打一直等 終於有結果

恭喜!

多謝巴打

ais好定applied soci

但論興趣我係鍾意ais多d...
但前途係咪applied soci好d?

唉好煩惱

想問下今日POLY ITC有無咩消息

恭喜!!!!!!!!!!!!!

我無tg呀, whatsapp得唔得?

恭喜晒!!!!!!!!!!!

今年polyu 又改政策
問左dept 出左offer
On9 poly 又話讀緊speed 要special appove 先轉得番入 poly
今之真係屌出聲
唉 btw poly offer god

你呢個po 想比等AIS既人比D咩反應你

算啦，由睇其他科個陣見到D GPA高到咁我都知今年冇機
都係出年再報過啦

幾時有我份啊？
Applied soci ais offer god

唔係話兩科都係一樣咩

我有其他offer，但希望有大電姐

好奇，點問係咪miss左

我都半放棄

睇你擅長邊範多啲啦

事源就係有個巴打話佢3.57都係IVE同一科就收到OFFER(出GPA之後兩日收到)
跟住我打去問,佢叫我SD E MAIL比佢地
再FORWARD比負責既同事幫我睇下係咪MISS左
就係咁

我覺得起碼派到3.3....我唔信咁多3.5人會無offer

City第一年開me都收3.59

邊個講

你一定好快有份！
加油巴打

咁要等你快啲放是但一個出黎

ais未轉我status啊
我一定盡快放出黎

幫FD問 有冇巴絲今個星期收到Poly BSE yr3 offer

有無巴絲已經收到英教offer？

有冇hku anf yr3 仲未收到confirmation email

你會放applied soci定放ais？

有冇巴打絲打收到poly acct n 手飯

未有OFFER既你地有咩後路?

ais 直接email 比你？ 定電話？

讀速度

做野先 儲錢 出年再報&讀

冇我睇前面D POST講既

我連速度都冇得讀

未有offer咩

ppp ais gis im 我屌你老母 又一日 快撚啲啦仆你個街

巴打你cgpa幾多啊
岩岩呢度有人3.56派左

速度好似冇政府三萬蚊資助

唔係自資學士都有咩

睇某新聞講的 非八大個post有link

要係非八大院校既自資學士課程

拜下都俾人負皮 我屌你老母

咁咪姐係得返外國搞,OU,TREEU果D

係咁有咩意思
連能大都有份

phone

it should be applied soci

見呢度咁多巴絲3.5x都冇心儀既科目收
得ais收 我諗我3.36都凍過水

city 仲係under review

今年真係難搞啊 高分既人多左好多

一早講過今年3.3X都未必有,要3.4+先穩,不過前幾頁比人屌
你個GPA應該8月到有,如無意外既話 但都要睇科,社科好似會優先

幫女朋友拜
poly itc offer god
city im offer god

唔係高分既人多左,係poly大cut位
正常poly上2年到7月D condition一早去到3.3,3.2啦 依家仲係3.5
正常HKCC一堆社科,3.5左右既咪冇OFFER,逼住讀city

應該係講緊我?
佢打黎問我要唔要 我直接reject左 所以唔會知幾時係deadline

電話幾號 等我留意下

Poly Shipping offer god
眷顧下小弟

應該有5日比你諗,你由收到offer果個日子計起+5日比巴打啦

咩CC咩科咩GPA

3.38 4個sem
CCCU 是咪冇乜機
今年condition 3.2仲諗住大機

你等到8月啦 依幾個星期poly non jupas reg day,冇去reg果D就會放出黎嫁啦

佢肯出比我既8月都冇問題

報non jupas千奇唔好睇condition黎決定自己有冇機,要知自己有冇機一定要睇interview cutoff,如第1round 3.5以上,姐係佢只會收3.5+,但condition可能係3.0
第2round intweview 如果係 3.2+都有,證明你會有機
當然,一定要有interview先會有offer啦

我poly個網仲係寫住application being considered
我6日前收到電話 如果照你講法deadline就係琴日

咁下星期3又會派了

定依家好似係電話call,你comfirm要先會轉

邊度有得睇interview cut off?

你要留意依到D人收到interview個GPA大約幾多,你同科既同學收到interview既GPA就估到
第1round多數3.5,3.6+ 有D科3.8+
之後就愈黎愈低,所以追post係要留意依D

巴打係咪reg day左
想睇下仲有冇得等

有冇city fd 8月叫佢睇master class 睇core reg科數,再同你講返有幾多位剩啦

poly之前打電話黎問對個second choice仲有冇興趣，我話有但到依家都未有offer,係咪即係皮已收……

幾耐之前

未

poly: application being considered
city: under review

咁係咪代表皮已收

讀I大有6萬，好過讀PHY啦

有無巴絲知bu Non ju點

其實i大仲未confirm有offer好驚佢起我飛腳

5-6日前

$都交埋 仲未收到city reg day email

year 1 頭兩個sem 得2.77
係咪冇ugc?

咩科 engine可能仲有機

讀緊文科

放心 我識人最少放20個bse offer

每日都過得好辛苦
雖然都知機會渺茫
不過都繼續拜ppp ais 同im

3.14都要等thei n手飯真係on99

應該就冇

佢寄信嫁喎 上2年係,收過幾封

可能你係Waiting list頭幾,等緊reg day no show就比你

如果想入thei year1要點做？我in 個陣佢話我個hd銜接唔到bse year3

HKUBA

今年AIS真係好熱門
前兩年仲收得好濫,而家3.5果啲都當AIS神咁拜

唉 好灰

仲有兩個Sem 加油

yr1 cgpa 2.8左右，之後拉番上3.1gpa,有edu ugc offer

gpa通漲

3.3尾苦等中

我都係3.3幾
但應該要等到8月

AIS 3.42 要等到幾時

搭單問 我engine科 依加yr1都係差唔多呢個gpa 有邊d水泡科會收？ 預左yr2要爆seed

有咩offer

有冇2.7

有

non engine既ugc都得？

Ok 但non engine姐係點？

繼續拜bu fj offer god

唔該唒各位

pure science科/education

拜拜edu ugc offer god

City AIS offer god求下你比個offer我

好sad

有無yr1 收到 hku enf offer的朋友？

有邊間/邊幾間會收？

低你0.01 都係苦等中

求CU engine year 1 ，到底我應唔應該send email去問下呢

繼續拜cityu offer god
幾時offer

city/poly/edu

bu

咁多人等緊ais
實派曬都未到我

想問下hkcc定cccu好

ust cpeg

D U好似中意收hkcc多D

如果冇收再HKU BA填major果張form，仲有冇機會收到offer？

如果冇收到HKU BA填major果張form，仲有冇機會收到offer？:~

你讀咩科啊

city offer god ,media and comm

高分嘅朋友盡放offer出黎啦
等我依啲垃圾有得讀下

Hkcc 啦...

3.4文科有無機有ais

你係報senior ?
張form好早派咗
有form先有機會

係senior啊

原來咁多人3.4

不如你quit左佢再讀過啦 唔會有希望

Year2 一個offer
點算好

BY fj offer god 請賜我一個offer

Btw 9 send左email去deparment問 唔知佢會點覆呢

請問City AIS AS2 有冇telegram group chat

我都係AIS AS2 做個朋友可以嗎?

有冇巴絲有year 1嘅ais/applied soci offer？？上面睇落好似都係year 3 entry嚟

Bu fj Year 3 entry
跪求Offer god 賜我offer

ppp gis im 又新一日 我又屌你老母

係咪即係無乜機喇

好迷惘 3.2x business 科
得恒管offer 唔知讀定gap year 再報過

唔係 繼續等下啦

等到最後啊！
就算開左學都要等落去

好快到你
加油

講得岩！
唔好咁快自暴自棄
記得去住wc同沖涼都要帶住電話較大鈴聲留意下有無city打黎

啱啱諗住入一入polyu個eadmission睇下但係登入唔到

登入到

唔該巴打 我試下聽朝再入下

City im offer god

如果Eng有4 CityU mkt可以一戰
就咁睇gpa應該得返CityU IM
衡量一下風險

Ais真係公廁黎
社科一定會報
商科又走黎報
連文科都報埋
幾時有理科人加入埋ais條隊

終極水泡科

上星期生日願望想今年入ＵＧＣ

岩岩CHECK STATUS

今日CITY CS UNSUCCESSFUL 左我 (想問下cut off 係咪 3.5到, 我見上年google doc 都係 至少 3.5 , 我CGPA差0.04 先3.5)

E家得番POLY IMT 同 COMPUTER BROAD DIS 最後希望

Poly Offer God

入到大學我會努力讀書架!!!

Engine仔表示唔知ais其實全名係咩 係乜科

Gpa god
Offer god
生生性性做人

日日咁等個感覺好煎熬
朝朝一起身就係睇吓佢有冇un自己
我相信呢度有好多巴絲都係咁
PolyU offer god

Computer board dis 收好低gpa (around 3)

cityu marketing offer god

今年3.2x 大機會無ais offer

打去poly admission office 問派到咩gpa會唔會答我架

就咁睇3.3x都難有
咁多人3.4同3.5

Bu offer god

。。。
咁我可以返歸抖下
搵Full-time job

慢慢等下
我都等緊
岩岩先派到3.56

咁睇黎搭彩虹巴打講中

有無人知ielts差少少meet 可以點寫求情信上大學...
細分差0.5。重有無機會⋯ 有無過來人？？

邊科？ 英文系？
唔係一般睇大分咩

Business
佢有大細分都有condition …
係咪要寫求情信？ 點寫好…😢

冇

今朝Edu email叫upload lastest transcripts先發現自己up錯左Yr1 transcript做 Yr2 仲要全部U都up錯 各位巴絲check清楚 唔好好似我咁柒 希望大家都有offers

80個位喎。。。。

3.3x 8月尾大機會有

等到8月尾
真係日日提心吊膽

旅行都唔敢去 驚死會miss電話

唉 8月尾 希望佢快手啲派

想問下ais 係咪亞洲及國際研究?
唔知3.3 有冇機會呢

係
有機 但要用無限既耐性去等

其實year 1 entry 收得多唔多asso year 2?
利申 senior year entry unsuccessful

你乜科 報左乜 乜Gpa

巴打咩科?咁快轉unsuccessful?

POLY SPA岩岩打左電話比我，
問我如果有offer要唔要? 叫我交埋最新transcript上去。
下星期四會再有通知。

咁姐係咩意思? 一定收你?定係比個假希望你

多數

無左edit 制 好大機會有offer
恭喜巴打先

已經麻目左啦
成個過程好辛苦

究竟bu fj幾時派第二輪

我明架巴打 我仲等緊

巴打加油

介唔介講幾多cgpa

3.32

Meet唔到就放比人啦
Btw咩u?

Poly BSE 轉左unsuccessful hkcc gpa 3.58

thanks~~~
唉~~~唔知要等到幾時, 報左top up, 8月都唔知交唔交學費住好

應該係hku ?? 得hku bba係咁 邊有可能有得求情 ielts 已經可以係咁考 唔同gpa

巴打係咪poly hd

想問下今年hku ba收幾高CGPA? THANKS

我記得有d係你交左學費但打後有ugc收左你
可以退返比你？

poly hd邊有spa呢類

我交左留位費, 佢話可以退,
但唔知學費得唔得?
因為我個分應該都未必有UGC OFFER, 就算有都應該最尾先有,
但8月可能就要交TOP UP 學費,都唔知俾唔俾好

究竟poly shipping 仲會唔會派

cgpa 3.54仲有冇機

交左先啦
免得到時兩邊都冇左就弊
錢搵得返既

HKU E&F/A&F要overall 7.0 sub grade 6.5 咁都冇就比返個offer其他人

咁都係既,
但TOP UP 認受性唔知點,
考慮緊出黎做野定讀埋佢

其實明知我個成績都應該派唔到比我
不如直接un左我咪得。。
不斷under review起到做乜野姐
比個假希望我

under review好過pending decision

求city offer god

City long

8月尾都仲有機架
頂住呀

City 4科全部由開波到而家都under review
無interview 無offer
English Studies 派哂未

我想問下ppp pilitic好定係poly spa好啲
依家有spa 7月中要交學費
但怕8月個陣出ppp比我 如果要ppp就會無哂2萬幾 點好

你要SPA 留番ppp比我地啦

Bu fj offer god 跪拜你

3.38

收到cityu bse offer

poly shipping今年收得高
gscm 好多3.3x 3.4x 第一round已有offer

有3.0幾 3.2 3.1左右都有
唔知佢點收

我都係
cm mc nm ais。。
以我所知只係得番ais最有機。。
但比樓上D Post講完就覺得冇咩機
等到開學啦惟有。。

Offer God

EdUHK

我想入d 好d

收到CITY SURVEY OFFER 感謝OFFER GOD

gpa幾多

ppp ais gis im 屌你老母臭西

點解今年好似派得咁慢

Poly慢左 好似係

English Studies
Translation
Linguistics
AIS
全部under review 有offer
但其實我一路都好專心咁求緊English studies

hd?
poly shipping 好多人有3.5以上

im offer呀 幾時比我

想問下你GPA幾多?
ENG STUDIES 3.4以上好似有DIRECT?

HKU BA 係咪已經冇哂

CCCU 都有但唔多

我末用過telegram 唔識開 研究緊
cityu AIS AS2 巴絲打push

幫美女女朋友求offer god
Cityu Im offer god
Polyu itc offer god
Bu econ offer god
Call me next week plz
Wish everyone get offer finally

唔過3?即係2.幾都有?

我好奇想知下今年hku ba收幾多分~?

TG: Wnwnwnsksk

絲打 想問你收offer 係email 定phone?
你online個staus有冇轉？
有冇收到封Admission letter?

你講果啲係親生仔嘛

收到電話only
Status and email都未有住，佢話遲啲

有無AIS telegram group??

Offer god
CU engine yr1 entry

佢讀咩科？ 唔過3都有

大大話話都係non jupas post 幾年啦喎
玩non jupas最緊要唔好樂觀,爆4都冇offer已經見得太多

咁誇張~2.幾都有~

到依個時間,3大唔洗再諗嫁啦
除左某D科之外

巴打咩gpa?

咁高都冇？

3.5幾

唔會冇2萬幾,可以申請退school fee,係退唔到留位果筆,poly係咁

bse本身個condition都3.6

想問下而家ou係咪仲可以報？

點解meet左hku con offer 過左兩星期都未收到confirm letter?有冇人知最耐幾時會出

我都未有
但係有d同學入同一個program已經有

明年請早
得返Pgde同master未dead
HD asso就唔知

交曬d document去hku office未？

stephen可唔可以比個bom offer我
或者轉返我做under review

有冇人仲未收到city reg day email

報咩major ?

好似仲交到

求求bu fj offer god
好想要offer

Cityu batvb
Bamc

我cccu過3都無offer😞

等左3星期先有

Offer god
Gpa god

有冇人試過入year 1?

有無巴絲6/21 in完edu language studies有offer?

同問

同問。。
你地報year1 or year3
介唔介意交換whatsapp 有消息互通

Edu好似無分yr1定3 佢睇情況比senior entry offer

同你情況差唔多 你係city asso?

等得好苦啊

交晒啦 award個張transcript 同埋final gpa同填左比佢

我有個同學都有

等左3個星期先有confirm email 慢慢等is ok

TG: space135

3.58都無offer 聽人講poly bse hd 3.2就有conditional offer

hkcc 點同poly hd呀

Cccu就financial service
Hkcc就business
後日就要交錢

Bu fj offer god bless me
又一日 派offer俾我啦

已過三個禮拜

有冇人知Hku nursing幾時再出offer?

ppp gis ais im 我屌你老母屌你professors

Poly itc offer god
City ais offer god
Cgpa 3.28係咪可以收皮

cgpa 3.2等食n手飯

City

Bu fj offer god
Cgpa 3.45可唔可以派offer俾我